我終於知點解Kris Lau 怒插Louxxx Paxx

【有補習老師喺學生未考完試就自己去旅行】

早兩日係ig Story 睇到遵X某p圖級英文補習天后係我地仲搏殺緊Speaking個時，自己死左去俄羅斯嘆世界食洋腸，仲有過千like睇完認真著撚左，依家d老師收完錢派完書就睬你都有味，留番我地係香港練毛毛。最興係有其他人同我一樣開po/cm 屌鳩完佢就del撚晒d相，仲轉個撚頭轉移番香港開po影自己同學生鳩練speaking。各位巴絲點睇？

利申：18

咁樣衰比我都插唔落

怪怪地咁

扯唔起

佢個service好似剩係幫你補習咋喎
使唔使入埋試場陪你考埋阿？

我都想怒插

咁d學生都幾慘下，陣係拎本書仔，又無得練speaking，貼錢比佢去旅行。
佢掉低學生，自己去俄羅斯

00後？

屌！
咁撚樣衰，你就打格啦

你比錢果陣唔知你買既係本書仔同佢段片?
你第時出黎做野果陣放AL 老闆係咪又叫"貼錢比你放AL"?

慘乜撚野
佢個service唔包 冇𠴱個服務就叫慘？
同埋咩叫"貼錢" 明買明賣
用自己賺返嚟既錢有咩問題？

小朋友齊打交.jpg

完全唔覺得有問題

學生口試唔使理
旅行繼續俄羅斯

唔係好明咩叫"學生考試唔洗理"
佢有講明4到5月期間會開speaking班？
你怪佢錯在唔識揾機會cap埋speaking果水？？
個市場咁大， 呢個冇教speaking咪去揾第2個補囉
而家得佢識教speaking?
有乜好嘈
豬肉檔新年夠唔開啦 你又唔走去post豬肉佬返鄉下d相？

返工返咁耐hea下都唔得
話曬人地都陪足你半年
暑假又開班 一啲體諒都冇

LP最叻作口號
對於整容有心得
成就更多大學夢
學生口試唔使理
旅行繼續俄羅斯

錢己袋理撚得你 成班羊姑送錢洗

樓主係kris lau

KL LP 一齊出現在這裏，你估下邊個最終得益？
.
.
.
.
BN?

我女神係擁有完美身材比例 KOL，
腿部特別修長完美，
請你立即收聲停止攻擊佢。

嘩 4-5月開始播video 5月頭開波考又唔見佢幫人練 唔識教又唔想教 一於去旅行去到盡

咩叫著撚左?

你有你考試 佢有佢去旅行
人地去旅行關你撚事?
依家D後生咁撚弱智既?

人地收錢補習咋
放假去個旅行都比樓豬插
仲要講撚到人地老奉同你練咁

同佢地講都嘥氣，
我女神真才實學，
從來唔會賣弄軟性色情，
（雖然我唔知道點解圖中佢要喺平地扮爬山而且腿張開）
但係我知道我女神一定冇錯。

你冇證冇據唔好亂咁講野

化左都有小小嚇人

你收皮啦，你好靚仔咩

冇話唔俾去旅行 但一個有心為學生成就”大學夢”嘅補習女神 會唔會係自己學生考緊speaking嘅時候 自己就選擇哩個時候飛去hea呢？女神會唔會揀錯timing?

開始明你諗乜
勸你做人現實d
呢個世界除左你屋企人外
唔會有人真心想幫你 , 處處為你著想
大個仔啦

咁應該幾時去?
5月又話你班垃圾考緊試
7月又話放榜唔係你地身邊支持你地
9月又話D人要準備下年考試
12月又話得番幾個月時間 唔陪住你地溫書
2月就話就考試

你地有無咁依賴人呀? 考試果個係你, 人地只係幫助下你
唔通你FAIL左就話人地點解要去ALL屎, 點解要食飯, 點解考果陣唔坐係你身邊陪你?

你個比喻就垃圾
柯屎同去旅行哩兩個行為實係有得比較啦
叫女神學下丫丫林揀咩時間去旅行啦

樓主就係嗰d以為自己比嗰小小錢就大哂d閪人
老馮幫你練埋speaking?人地有開？

有冇krislau鬧佢張圖

Sorry 睇錯以為Logan Paul
我出返去先

你專登剔除左六月同八月. 相信你應該都知道這兩個月份補習老師已經有一兩個月大假可以放。
所以作為有良心，大前提話幫學生完成大學夢，講就凶狠，做就碌撚，轉個頭五月學生考緊speaking試又去旅行，六月又去，八月再去。
但係本身我都支持我女神，因為比我見到佢可以平地班爬山腿張開呢個夢想。

其實我女神LP冇錯，完全冇問題，(曲）
你唔滿意嘅話，可以今年預早同師弟師妹講，
當佢哋下年五月speaking 考試 LP 將會去旅行，
其他英文補習老師少部份都會有免費Speaking練習。
講清楚比師弟師妹，
聽等佢自由選擇，
睇下佢哋起唔喜歡考試期間老師唔係香港。

Fuckable

女神長腿完美比例。可遇不可求。

請問係唔係同一個人，佢有冇P圖？
點解隻腳可以再發育拉長生長？
係唔係就嚟走光定係我心邪？
用咁嘅方法招攬學生？

我女神好飄忽，我覺得佢好神秘我好鍾意佢。

佢話佢致力於「成就更多學生嘅大學嘅夢想」，
結果我一生一次speaking考試期間佢去咗俄羅斯旅行。

佢教我着衫要着平嘢 H&M,
佢自己每個 Hermes 手袋十萬八萬總值幾十萬，
佢仲要將個手袋放喺地下。
我解釋唔到我女神佢嘅手袋點解可以咁貴，
最後我終於喺淘寶找到答案。

其佢係咪鼻塞 啲口音聽到我好辛苦

好撚正喎佢
你地唔要我要呀

可以既話

學生嘅老豆老母比得咁多錢個仔女去補女神，
佢地會唔會知道每個月交緊嘅學費，
其實係比女神買 Hermes 手袋？
買張大家考緊oral 時候嘅俄羅斯來回機票？

補習就預左架啦 要練就返學校搵老師啦

利申25

利你老母申咩

一世人考一次DSE speaking,
邊度會有人希望個老師唔係學生身邊走去旅行？
邏輯完全講唔過去。

我懷疑你係 LP 本人。
估唔到你身在俄羅斯，
都咁關心香港吹水台嘅動向。
😂😂😂😂😂
我代表俄羅斯多謝你，
你去左成就俄羅斯學生「更多大學夢想」了

有心補就搵私補，搵得大型補習社，一個導師N 咁多學生，洗唔洗唔訓教咁幫你地練？

笑死人咩

不過感覺你曲到直

講真私補又好，大型補習又好，
一個想考好個試嘅學生，
有邊個唔想有得喺考之前練多幾次？

如果你喺考生，
眼見其他補習老師都喺呢幾日都幫學生練，
但係自己嘅女神就去咗旅行，大家有咩感受？

你哋班只想考好DSE speaking 嘅粉腸，
篤爆我長腿女神搞到佢知道自己去旅行身有屎，
依家長腿女神佢 IG MY STORY 完全冇晒俄羅斯嘅靚相，
兩個戶口冇晒俄羅斯 new feed.

你哋而家開心啦😭

樓主啲logic好撚柒 典型俾咗錢就大撚曬嘅人

幫你考埋好唔好撚好呀

咪臭係，
作為補習伸縮長腿女神，
只要使出看家本領 type 1-7：

猛虎硬爬山
平地腿張開
P長大象腿
整容世界級
愛馬仕手袋
旅行俄羅斯
撚就文憑試

作為學生睇完表演就好應該心滿意足，
唔應該再要求什麼 speaking 練習, 食自己即可。

咁又係，女神真係好正好索
成世人如果有一個咁正嘅補習女神，
我係學生嘅話，都寧願放棄練說話嘅機會，
等女神去多啲旅行，影多啲靚嘅相

你地一個二個搞到女神唔再 post 相喇 開心啦？

又有俄羅斯最新靚相

其實冇話老師唔可以去旅行嘅🤗
LP都冇話幫你練speaking都冇問題㗎🤗
咁所以你咪自己同自己練group discussion囉，
其實都冇問題㗎🤗

其實大可以係香港幫同學練多幾日，
到speaking考完為止，
旅行大可以6月7月8月去，
我會respect 個老師好多囉

冇咁大個頭就唔好戴咁大個頭盔啦
jm9話(成就更多大學夢)係到扮勁

其實LP一味係到develop做 KOL，
根本平衡唔到教學，
教書越黎越冇心機

成日掛住出event，
5月娘自己都有眼睇啦🙄

日日post埋啲名牌買袋買衫買化妝品，
潛移默化學生係咁洗錢🤑

手袋要用愛馬仕，
旅行要去俄羅斯，
撚就學生文憑試。

我女神LP悲天憫人，關心社會，
慨嘆點解「莎莎化妝品」開到成行成市，
摧毁我們小時候的集體回憶。

LP女神唔單止慨嘆莎莎化妝品的成行成市，
LP女神更用圖片暗示化妝商業成行成市，
扼殺我們童年回憶的幕後黑手：

KOL女神吸引之處，一邊IG推廣化妝品，
一邊屌莎莎成行成市，呃 like 1500個，
女神忽冷忽熱，前後矛盾，為屌而屌，正。

Louise Page 好野！

唔好為鬧而鬧啦 5月1嗰排去個旅行有咩問題？補習老師唔係人唔洗relax嘅？ 佢去之前有搞speaking mock你唔係唔知下話？ 嗰日LP仲比F6留低練多幾次 F45就一round就要走 何來冇理過F6 DSE？ 同埋你點知佢越教越hea?你有補？ 我堂堂都學到好多野喎 堂堂都好Chur 0廢話 幾時有hea教？真心唔明人地辛苦左成年 去4日旅行有咩問題喎？乜去左旅行就姐係教得hea?
利申：補左LP成年 而家仲補緊 學到好多野有好大進步 亦都有去練speaking

呢條女改自己個藝名叫page好柒

定係你就係K_ _ _ Lau呀 人地之前拍條片暗串你招G抄唔掂 而家你就係到屌9人？

Kris lau夠食飯喇
真正有良心既應該拎埋自己食飯時間黎陪學生練野
骨瘦如柴先為止好老師

好心你地就收聲啦，已經去到有圖有真相嘅地步，
臭係補習missy 有冇講一套做一套大家心中有數，
唔通真係唔知醜咩？

臭係補習女教師，
淘寶手袋愛馬仕，
旅行要去俄羅斯，
撚就學生文憑試。

看招：
猛虎扮爬山，
平地腿張開！

人地話佢有開Oral班喎

有咩問題？？
除非佢講明個course 包練習
而且，練習都唔代表要佢自己親自落場做marker
叫助教整都得
咁大個人，自己唔識搵人練咩？
駛唔駛幫你考埋試啊？

嗰個非洲和尚係咪癡線佬黎

「連登戶口非洲和尚 被踢爆係Kris Lau偽造假證據抹黑同行」

相關post link:
1.
2.

抺黑事件懶人包(1)
（最新消息：19-5-2018)

(1)事緣大約10日前有位巴打「西面鐵觀音」開咗個post怒屌燈塔LP「學生考緊試嗰陣去旅行，冇同學生練speaking」

第一條link:

第二條link:

內容同埋攻擊LP嘅論點差唔多，都係話LP冇同學生練習口試，去咗俄羅斯旅行。不過重點係連登戶口非洲和尚喺兩個post入面嘅留言幾乎一模一樣

(2)有巴絲出嚟辯護，表示LP有去旅行，但有搞speaking practice（附上補充資料：LP IG）

(3) 非洲和尚痴線行為被屌打

由於有充分證據證明非洲和尚意圖抹黑，有人絲打勸非洲和尚唔好再生安白造，回頭是岸

不過每當有巴絲同非洲和尚唱反調，都會被非洲和尚指控係LP，屙屎唔出賴地硬。

第一次屙屎唔出賴地硬

第二次屙屎唔出賴地硬

第三次屙屎唔出賴地硬

然後重覆性地以一則豪無說服力嘅cap圖「英文老師連TRY +ING都唔知」去擾亂視線，而相關cap圖被巴絲怒屌無說服力

非洲和尚on9秒回

俾巴絲屌打返轉頭

(4) 抺黑事件既得利益者Kris Lau現身

點解可以肯定非洲和尚就係LP競爭者Kris Lau？
因為非洲和尚喺連登所有追擊LP嘅留言，同Kris Lau IG近兩星期出嘅post一模一樣。

一。學生考試期間去俄羅斯
非洲和尚指控：

Kris Lau IG:

二。攻擊LP口號「成就大學夢想」

Kris Lau IG:

非洲和尚指控：

三。攻擊對手高度
（呢一點，唔使我補Kris Lau IG圖啦)

留意：啱啱呢張截圖第二個紅框嘅內容，由講開post屌KOL無端端轉topic 講補習行業拆賬，非洲和尚嘅身份，明顯唔係一個純粹屌KOL嘅巴打，而係一個想借刀人格謀殺嘅補習佬。

究竟係邊個補習佬？我迷思中

抺黑事件懶人包 (2)
（最新消息：19-5-2018)

(5)KL用小畫家捏造假證據

由於抹黑LP教學失敗，非洲和尚(KL)
繼續生安白造，今次係老屈LP用嘅愛馬仕手袋係淘寶買嘅

仲以為KL咁叻仔搵到淘寶真人秀cap圖，原來佢copy and paste LP嘅IG圖片，再用小畫家自製左一堆純粹標籤左人地邊個手袋係愛馬仕嘅「假證據」出黎。KL想抹黑，連證據都要自製，再以煽動嘅文字FF人地係淘寶買嘅。

（留意：KL上面個post先至屌完人賺學生錢去旅行買名牌手袋，轉個頭又話人買淘寶，究竟係佢嘅邏輯世界入面，LP用嘅手袋係真定係假嘅呢？如果係淘寶買嘅，佢話人哋賺到盡去買名牌呢個指控就不成立。不過點都好啦，佢用小畫家自製嘅假證據，人唔笑狗都吠）

結論：

古代KL (非洲和尚)發現抹黑LP教學、屈人買淘寶失敗，心有不甘，繼五月初以「LP唔同學生練speaking去旅行」煽動巴絲失敗後，再次試圖借刀人格謀殺。

KL以5**標題例如「超索女神BB否認自己係KOL嘅post」吸引一班好憎KOL嘅巴絲入去屌LP（但係好搞笑，講KOL又會post喺校園台嘅？）。

上個post有講嘢嘅巴絲已經收左非洲和尚皮(Kris Lau)，因為佢意圖借刀抺黑LP嘅出發點太明顯：

1. 點解咁得意，五月開始就出現有人打幾篇千字文追擊LP嘅跡象呢？

2. 點解此戶口(KL)喺所有連登關於LP教學嘅post入面(包括已沉底)留同一個「TRY+ING」留言？又咁巧合係五月發生？

2. 五月尾，相信係催谷暑期班生意嘅時候，KL出呢啲post/留言唔知係唔係想影響LP嘅形象同收生呢？

3. 如果抹黑LP成功，少咗呢個對手，對於KL嘅收生收入唔知會有咩影響呢？

我迷思中。

後話 tldr

KL我知你睇緊，你同我睇撚完佢：

你為人師表為咗賺錢以偽造嘅假證據攻擊同行，已經冇誠信可言。睇返你之前d post不斷屌BN矮，踩低人哋然後自我膨脹，要以自己嘅高度去擦存在感，你真係好可悲。

先唔評論你點做生意，你份人嘅修養好有問題。生安白造大庭廣眾恰女人仲要用「臭閪女miss」「平地腿張開」呢啲用詞，LP嘅學生出黎力證你d偽造嘅證據係假嘅，你俾巴絲揭發身份屌打返轉頭就屙屎唔出賴地硬，就知你KL個人嘅品格係有幾低賤。你叫自己做老師知唔知醜？

呢個cm出現係因為你呢個貪得無厭嘅始作俑者。我唔知你教書教成點，亦唔會開名比較，不過講品格你都應該係我見過最仆街嘅老師。

你天生本性難移，死性不改，作為「良心老師」嘅你不如放多啲時間喺教學，每分每秒mon住連登都唔搞好d教學，你班學生補着你真係冇陰功呀，教畜！

好L亂呀
其實講咁耐
最終得益者咪又係BN Kenneth佢地
屌打到啲人走曬

睇完個心都舒服唒 見到一個真係教得咁好又令我真係有進步嘅老師冇啦啦比人抹黑真係好L嬲 唔該巴打 食屎啦KL

佢最七嘅地方唔單只係改個名，
3/5 去咗俄羅斯俾人踢爆，
6/5 即刻放 mock exam speaking 舊相出嚟補鑊
7/5 柒到再放俄羅斯嘅相出嚟。

總結,
學生考 speaking 當日, LP佢一定會去旅行,
佢嘅邏輯係話一早同你地 Speaking mock 練左，
但係其他老師全部都會幫學生練習到考試當日。
佢仲搵啲打手扮學生，
佢嗰班打手違反常理，居然贊成個老師去旅行，
5月1號至10號唔使同學生練習 speaking

我係打手死全家 筆記 收據全部都可以出示
收皮啦Kris Lau

今年LP教Speaking教成點
練得好唔好
咁有冇好似上面個傻佬咁講
LP有冇親自比comment先

真心練得好 我就係第一round Louise就係評我嗰枱 佢比comment好detail 仲mark低唒我地組發音發得唔好嘅字 教我地讀多次 每個人啲point佢都有mark低 拎返出嚟同我地講點樣講得deep啲 不過第二round我就去左佢助教嗰枱 comment一樣比得好detail

人哋冇開班去邊都唔關你事啦
多鳩餘

練咗1日？

我去嗰個係免費嘅 報開佢班就可以去 係得1日嘅
佢另外有開一個收費嘅speaking班 不過我冇報

一日可以練幾多次？
可以考慮下

中45 可以留低練2round 中6無限練全日

我肯定LP嗰 SPEAKING 練習令到學生出類拔萃啦，
借問聲 LP是咪有個神 skill 叫 (樹瀨做speaking)。

屈完個老師 而家搞埋啲學生 KrisLau好野

你最後練咗幾多round

Sor唔爭氣
笑咗

仲有兩個絕招：
1. 沉思的飯鏟頭
2. 福清邦加藤鷹
你想唔想見識吓？

補習不嬲都係商業行業嚟架啦 你唔係以為補習老師會真心過你學校啲老師嘛？

你老母都唔會陪你去考試啦 使唔使屌埋佢

其實日校都好唔L掂
無跟過一個英文老師教得好

一定係啦 追唔到人就唱9人

那種黃金比例 7頭身（勁過九頭身），
仲有淘寶手袋識得着衫，
仲猛虎扮爬山，
平地腿張開絕技，
集 KOL + missy 一身，
可遇不可求，有誰不動情

其實個樣真係幾靚
隻眼好深好迷人
面尖尖鼻高高

點解Kris Lau咁嘅人品都仲有人補 仲可以做到補習老師 已經唔係教得好唔好嘅問題 係有冇需要為左搶學生而特登走去抺黑其他老師？你教得好嘅話 自然會多人補你 唔需要靠埋呢啲下流招數去搶學生
利申：其實我1年前報過3期KL 諗返起真係好on9 浪費唒屋企人啲錢 之後先轉去LP 好深印象KL上堂有播過LP條youtube片(講話reading唔可以淨係搬字過紙抄落去嗰條片）佢就係到對住我地鬧左佢幾分鐘 鬧完LP 就鬧billyng鬧20分鐘 有補過KL嘅人應該係會秒速明我講啲咩

為咗自己做KOL增加知名度 ，
調低香港班學生去咗俄羅斯玩 ，
1/5-7/5 學生考試期間完全冇幫學生完習 ，
就由得佢哋上戰場 ，
有練習嘅學生透露最多都只係練咗一日共三次
而家仲請打手長篇大論寫一萬字嘗試掩飾自己1/5-7/5唔係香港嘅事實
(唔係打手會寫一萬字 你咪當我地on9啦 ）
點解咁嘅臭系補習老師都會有人補？
因為佢識得軟性色情平地腿張開！

邊個講？ 妄想症？

係啊kris lau我係免費打手呀

LP 1/5-7/5 係咪唔係香港去咗俄羅斯呀？
你知唔知呀？唔知就收聲啦，
問非所答 dllm.

再附上垃圾kris lau筆記 應該係筆記都不如 因為入面全部都係past paper黎 上堂入黎鬧1個鐘billyng 播片走人 1個鐘後返返黎 停片 鬧billyng 落堂 堂堂double lesson 堂堂叫帶fd黎補就私人免你學費 paper1 G抄就係拎份marking scheme 出黎同你間答案 paper3就計時叫你做 夠鐘就拎marking scheme讀答案比你聽 paper2 就係google print成堆新聞出黎 叫我地背落篇文到 真係教得好 所以我先轉去LP
利申：佢堂堂都係入黎播片就走人 唔會live教架 話咩條片係原汁原味上年DSE班師兄師姐睇嘅片 大家快啲去補KL啦 堂堂做完past paper就有佢溫柔嘅聲音讀個答案比你聽 唔會解釋架

LP 1/5-7/5 係咪唔係香港去咗俄羅斯呀？
你知唔知呀？唔知就收皮啦，
問非所答 dllm.去咗俄羅斯玩又唔夠膽認。

去左咁又點？ 你係羨慕定妒忌？你又用多幾日呃啲學生叫佢地報你啲假live班練speaking 又逼佢地睇你舊片 聽你鬧billy ng 嗰幾日又賺多啲錢啦 kris lau真係好賺

我知佢去左呀 所以？？ 有啲咩問題？我去到而家都唔明喎
姐係你覺得LP要陪埋考生一齊入試場考試嘅？

冇問題，師弟師妹都想知道，
即係LP 1/5-7/5 唔係香港去咗俄羅斯。

係去左呀 佢ig都有po 你都po唒啦 由始至終都冇人講過佢冇去 佢自己亦都冇否認過佢冇去喎 你屈唔成人地 而家就開始講廢話？

可唔可以影黎睇下KL教乜

冇內容架 入面全部都係past paper 完全一頁佢自己打嘅野都冇 全部唔係past paper就係新聞

唔好以為上黎連登求其作個故仔 你就會多左學生啦 由頭到尾淨係見到你係到羞辱louise 不停話人去俄羅斯玩 屈佢冇幫學生練speaking 反撃返你啲故仔就話人係LP/打手 on9

上堂唔洗寫嘢㗎？
即係齋聽定點

咪寫past paper答案囉 同你一齊做reading 佢就拎份答案出黎間低 之後同你「對答案」 paper1,3都係咁 paper2就間新聞 都唔知我比600幾蚊去聽佢讀答案做乜 自己係屋企做唔好？

唔明 你考試同佢去遊行有乜關係

KL已經吹到無野好吹
有晒時間地點人物證據都仲死lur
抹黑LP失敗就搞人學生
隻教畜宜家驚到瀨屎，已經去到吹到冇嘢好吹嘅地步

期待佢瘋繼續吹，等我地班「打手」有工開，你唔教書反而忙着搞人，我地實陪你玩到2047！

各位巴絲，KL造假抺黑事件懶人包上面cm我整合左，好快有更新版本！

去唔去旅行咁又點
練口試都係搵助教搞架啦
補習已經係離我好遠嘅年紀 未補過佢

佢教咩書啊 上堂播帶架炸 double lesson都唔知有冇見到佢真人加埋超過10分鐘 話唔定出左去食個tea再返黎 次次一入黎就stop左條片 係咁鬧billyng 鬧夠就播返

突然記得有一堂係太子間古代 我地全部人拎唒筆記係班房門口等入去 嗰時好似係1點上堂 點知等到1:15 KL個人都冇出現 之後啲staff就叫我地入去坐住先 點知坐到2:00 都冇人 我嗰時已經好燥 因為我知佢一黎到係唔會播帶 係會鬧左billyng起碼20分鐘先 咁佢咁遲都未黎 仲要double lesson 姐係要咁夜先落堂啦 點知2:15 個staff就入黎話：KL今日有事黎唔到啦 呢堂會順延一個星期 我嗰時真係嬲到仆街 坐左係到成粒鐘等佢 就咁一句話冇事就唔黎 我仲要係住好遠 專登坐車黎太子上堂 跟住我直程下星期嗰堂都冇去 冇再補佢 我嗰時先醒 其實我補佢真係唒錢 又冇學到野又冇進步廢話又多 都feel到佢係完全冇料

講大話我死全家

記得我中六想衝星 KrisLau講到自己幾勁 咪試下補囉 嘩屌真係我最後悔補過既老師 每次上double堂俾double學費真係學到野既唔緊要 嘩真係堂堂都唱衰其他老師 好心你就積下口德 整好少少啲筆記 淨係印晒你學生5**啲文 堂堂都pastpaper 有撚用咩 真係好噁心

真係有料嘅老師係唔需要透過踩其他人去證明自己架

利申：我成個中六都有補你架 我去埋oral practice架 你淨係理你啲名校生呀乜乜柒柒啦 最後5**錢都唔要都唔會同你影相 我身邊同你影相既大學同學都話補咗你一陣一期兩期咋 唔係本身有料就收得皮啦

呢個真 佢仲要成日講到留到夜晚11 12點好威咁 真係有料就唔會拖長嚟教啦

諗返起比左咁多學費條仆街 真係心痛

記得佢仲話同學生一齊捱夜上堂食pizza 我心諗走得未 成個DSE實係淨係溫英文一科仲要係俾佢嘥晒時間

Kris Lau呢頭屌LP買Hermes手袋 但係自己就成身著Thom Browne 一件外套都6千幾架喎 你而家全身都著緊 咁加埋幾錢呀 你算唔算你口中講緊補習商人？

你啲thom browne都唔平喎 kris lau

Kris Lau 咁貼地唔知係唔係「真.淘寶」呢？

唔洗小畫家偽造假證供，只信補習清泉kris lau慳家唔會買正版！

Kris Lau呢 做咩潛左水

教畜都要揾錢嘅，佢信唔信佢落堂就會出現返！

推到畜KRIS LAU仆街為止

小朋友，人哋打份工水鳩你啲學費咋，你估學校啲老師咩？
洗唔洗出通告、打埋電話俾你家長，叫佢提你去考試啊

去旅行都要俾你批鬥係咪戇鳩

佢花咁多時間想砌低其他對手捧高自己，又唔專心教好書，佢應該愈黎愈少學生。

上年砌唔死BN，而家就轉打LP，造假俾人發現就連人去旅行都批鬥，自己封神（dllm佢話自己係補習界thanos ），我諗KL好等錢洗。

教學質素我唔敢講 不過教德嚟講kl真係全行最冇品
Ig啲po可以每個都攻擊呢個又攻擊嗰個
周圍樹敵不如做好自己啦

你哋成班打手全部自己友繼續喺度打飛機啦，
一齊話 Louise 1/5-7/5 唔理香港班學生考 DSE SPEAKING 去俄羅斯旅行做KOL係冇問題
你哋俾心機掩耳盜鈴啦，
聰明嘅學生點會覺得冇問題呀，
考試期間老師居然唔係香港去咗玩
人哋 kenneth , kris 考試期間 1/5-9/5 都有得練習。
Kris Lau IG 有好多學生練完又練練足九日 。
我個目的好簡單嘅咋，
等香港最聰明嘅一批學生知道LP 係一個咩人，
考試期間會去旅行唔理自己學生
對於你地一大班打手認同與否我完全冇所謂
但係我肯定下年最醒目嘅學生唔會補佢你哋成班打手全部自己友繼續喺度打飛機啦，
一齊話 Louise 1/5-7/5 唔理香港班學生考 DSE SPEAKING 去俄羅斯旅行做KOL係冇問題
你哋俾心機掩耳盜鈴啦，
聰明嘅學生點會覺得冇問題呀，
考試期間老師居然唔係香港去咗玩
人哋 kenneth , kris 考試期間 1/5-9/5 都有得練習。
Kris Lau IG 有好多學生練完又練練足九日 。
我個目的好簡單嘅咋，
等香港最聰明嘅一批學生知道LP 係一個咩人，
考試期間會去旅行唔理自己學生
對於你地一大班打手認同與否我完全冇所謂
但係我肯定有睇過我張相下年最醒目嘅學生回報LP
LP繼續好少5**學生 。

你哋成班打手全部自己友繼續喺度打飛機啦，
一齊話 Louise 1/5-7/5 唔理香港班學生考 DSE SPEAKING 去俄羅斯旅行做KOL係冇問題
你哋俾心機掩耳盜鈴啦，
聰明嘅學生點會覺得冇問題呀，
考試期間老師居然唔係香港去咗玩
人哋 kenneth , kris 考試期間 1/5-9/5 都有得練習。
Kris Lau IG 有好多學生練完又練練足九日 。
我個目的好簡單嘅咋，
等香港最聰明嘅一批學生知道LP 係一個咩人，
考試期間會去旅行唔理自己學生
對於你地一大班打手認同與否我完全冇所謂
但係我肯定有睇過我張相下年最醒目嘅學生唔會報LP
LP繼續好少5**學生 。

咁你認唔認同kris lau做補習老師做到冇品德係仆街先

這樣才是真正的冇品德

至於要我評論 Kris Lau, 你有冇圖片 提供或者真正的人証提供？

閣下可以稍移玉步去睇下#94 巴打所講嘅嘢
嗰位巴位兩位都病補過而且可以出示證據證明
我並唔係以上兩位嘅學生 但先前對kris lau嘅舉動早有聽聞
再唔係你自己去睇下佢ig 一個補習老師個ig經營成咁真係笑出聲 攻擊其他人唔會令你成為好嘅補習老師
當然你係可以話LP冇品 不過見你無中生有咁攻擊有人臭閪都唔見得你有幾高尚
收手啦kris lau好肉酸啊
我係打手我死全家啊

咁你可以回答我，咁樣有冇品？

Kris lau你係咪戇鳩 在商你好憎對家我明白我可以體諒
不過現實你可唔可以唔好做個白痴hater
成日mon住你憎恨嘅人唔辛苦架咩 做人做到咁我真係戥你可憐
放過下人放過下自己啦
你幾有學術成就都好都係注定唔識做人架喇
另外我就真係唔明有咩咁色情

你搵嘅呢2張相都係Louise係佢自己個健身生活ig到po嘅 而唔係遵理嗰個ig 同時佢亦都冇係下面叫人報名 停啦kris lau 唔好再屈人啦

你能夠分辨出來嗎

有口話人買名牌 自己又買Thom Browne

Kris Lau喺2012-13果排真係好勁。雖然大家都知教英文啲神技大家都係差唔多，但連續兩堂英文，鬧又唔會多到而家咁，補就真係無咩問題。
唔知係咪鬧嘅人多咗，或者多咗有料嘅人出黎（？）竟然變成而家咁，聽返黎負評越黎越多。如果KL你而家真係有睇緊嘅話，奉勸一句：喺現代而家你真係其中一條大柱黎，公司靠哂你架，好心有時間就諗多啲新野出黎屈機啦。唔係第時冧咗，我都諗唔到你可以去邊教呀。

三個學生上 live ，
居然教出一個高考全港第一，
kris Lau 真心勁

係補習撚傻鳩咋 補習老師真係老師咩
一門生意咋

依家啲補習老師擒高擒低，kris lau 應該鬥唔過 黑洞啦

勁到要屈個女人 無恥

全身名牌 上堂播帶 人去食tea 上堂讀答案 double lesson瘋狂燒學生錢 有口話人買名牌 點知自己仲買得多 而家仲要性騷擾女性 無恥到極 只有KRIS LAU

其實一個Hermes袋要幾錢

KL又自膠
笑撚死條友連filter都唔知係乜
明顯兩張圖設定原全唔同，唔知你比較緊啲乜

用小畫家加字落人地d圖又做假證據，你一個又一個大話除咗呃到自己之外，呃唔到任何人。

你愈偽造多假證據出黎，就愈多你自己嘅前學生走出黎證明你份人無誠信、教學有問題

你只會呃到你自己嘅學生，呃唔到出面嘅消費者。
Kris Lau，成個連登屌緊你柒呀

我繼續幫你推post俾你d學生睇到你d柒野為止。

千真萬確保證冇偽造證據

有圖有人證出曬黎，kris lau你老吹已經係一個事實

屌我真係老
乜而家做補習要湊埋學生去試場考架咩

個問題唔係去旅行
個問題係忘記咗初衷：忘記要成就更多大學夢

KL誣捏行家被網民踢爆
懶人包不斷更新！

[img][/

咁得閑成日玩小畫家，
不如教好d書。

Kris Lau，成個連登屌緊你柒呀

放下假都唔俾，小學雞到呢

初咩衷
佢去旅行又點樣令你入唔到大學

每一個手袋都 十幾萬，全部都係真貨？

臭系掌門人⋯⋯
腿.張.開.
過百萬當係碎銀
臭系掌門人 Super

點解LP仲未出俄羅斯vlog
好想睇佢旅行片
睇佢之前mystory俄羅斯好似好靚咁

關你撚事咩

超級掌門人
俾獎金 (嘩) 送百萬當係碎銀
俾獎品 (嘩) 厚禮是凳凳凳凳
俾掌聲 (嘩) 替你贈興造氣氛
你要就有份

臭糸掌門人
愛馬仕 (嘩) 過百萬當係碎銀
俄羅斯 (嘩) 放假是拍拍拍拍
冇練習 (嘩) 學生考試好低分
你要就有份

kris lau 都有打手 佢啲學生中文攞晒5**未

丫丫林都揾8500萬啦
100萬對於補習界黎講，可能真係散紙

Kris 狗我明你旅行要坐廉航，
但係你自己搵唔到錢就去屈人買假野，
用小畫家整色整水偽造假證據失敗，
就改歌詞，成個連登都知你係KL本人，
做埋啲濕鳩野，
真係人唔笑狗都吠

講到尾，原來kris Lau 眼紅

窮人思想
好心啦 十幾萬姐

你都張開一齊做有錢人啦

唔補佢都唔會轉去補你kl 啦
你估真係貪你乜撚野最高5**率咩

幫Kris Lau宣傳下先！
kris Lau 暑期課程 Plan X 5**比率班有咩學？教你用小畫家

畀巴絲踢爆你真身上連登玩抹黑，
誠信破產仲要死撐，
掩耳盜鈴嗰個係你自己呀

補習好好賺
容不易就幾百萬身家
唔怪得知成日有得去旅行
我地啲窮L
應該儲30年先買到一個Hermes

鬼叫你窮咩

窮唔緊要，點解要用個假手袋扮有錢人？

Kris Lau 你又自膠
笑撚死你條友連filter都唔知係乜
明顯兩張圖設定原全唔同，唔知你比較緊啲乜

用小畫家加字落人地d圖又做假證據，你一個又一個大話，除咗呃到自己之外，呃唔到任何人。

你只會呃到你自己嘅學生，呃唔到出面嘅消費者。

你愈偽造多假證據出黎，就愈多你自己嘅前學生走出黎證明你份人無誠信、教學有問題

Louise Page 真係多謝曬你幫佢宣傳呀

完全唔覺得有咩問題
人地有假有錢想去咪去洗唔洗得你批准
做個補習老師你估做工人咩

你地一齊腿張開
用假手袋扮有錢人啦
拜拜你條尾

你又啱
又或者LP本身屋企有錢
佢個樣都似屋企係有錢
買得起咁多個Hermes
大大話話差唔多幾十萬

唔順你意就要等於我都腿張開
小朋友訓醒未

誠信破產的新一代「臭系掌門人」

你一味repost張圖唔代表你啱㗎kris Lau

你d所謂證據弱智到呢

睇你po呢幾張圖睇到厭
不過唔緊要 我照解釋
呢2張圖 佢係po係自己生活ig嘅 分享自己嘅運動習慣或者生活照 根本完全冇寫過叫人去報名 你就係到幫佢加字句
俄羅斯佢係有去 但係佢冇唔理學生 佢係有搞speaking practice 有幫學生練 仲要練左全日 我自己都有去 並唔係你所講嘅咩去左俄羅斯唔理學生
Hermes手袋我而加都唔明有咩問題？係真係假要你理？關學生咩事？以上嘅野老屈唔成就開始攻擊佢嘅樣貌身材打扮？人地係辛辛苦苦賺返黎嘅錢 買咩關你撚事？
Kris Lau你賺嘅錢最冇良心

歡迎繼續狡辯 我同你嘅意見並唔重要
最聰明嘅學生會完全明白呢兩張相嘅含意

唔J女人
唔通好似你咁
J自己個so called現代教育最高5**率
J自己個so called 牛津交流
仲有J足咁多年既6A1B咩

成身名牌 全部班都係假live班 一條片播足全年 播播下不停stop 講一大堆廢話鬧下billyng 落堂 想睇埋落去？續報下期啦 帶埋fd黎私人免你學費 大家記得去補kris lau

LP 又放出俄羅斯的照片勾起我痛苦的回憶

我的痛苦回憶來自這裏

唔好再放出俄羅斯的照片好嗎

俄羅斯完未 俄羅斯夠未
佢去俄羅斯咁又點 關你撚事？
佢係你所講嘅「扔低學生去俄羅斯旅行」嘅話
佢都唔會咁厚面皮po ig share啦
講左幾多次 佢有搞speaking practice 佢有幫學生練speaking 佢日日都係手機覆返學生考試問題 拍左好多條片講final reminder 臨考前不停鼓勵我地
唔該kris lau你唔好再吠 收皮啦好嗎

補習市場有兩種老師
一種會喺學生考試期間去旅行 一種唔會
2019 DSE 最精明嘅同學你會選擇邊一種

我會揀一個堂堂都有新筆記學到好多野 唔會講廢話 真.live班 辛苦足全年 然後放鬆去下旅行 返到嚟再同我地chur過嘅老師 絕對唔會揀一入嚟講成半粒鐘廢話 無限輪迴循環播返成年前嘅片 堂堂讀答案 double lesson都唔知見唔見到個老師超過40分鐘嘅補習商人

講下kris lau上堂實况唔該。

上幾年我仲有補習嗰陣佢都已經臭左朵，依家係點？

Double lesson 點樣淨係出現40分鐘法？

新一代臭系掌門人：誨淫誨盜

但你睇KL個IG好L疊馬喎
爆哂咁款

因為而加係大考精讀班最後一期 kris lau通常會專登縮到得1班 專登迫晒佢全部分校嘅學生去晒同一個分校上堂 連上4堂 所以咪睇落咁多人 我上年都有報 喺銅鑼灣 今年唔知係邊 但你可以睇下有冇一張係影住佢坐係到教緊書 佢播緊上年dse條帶炸 在場全部人都比佢洗左腦 真係以為作文用小學雞字 reading淨係抄就拎到5** 到大考一啲進步都冇 先至會醒覺kris lau根本就係個冇用嘅廢柴 我就係過來人先至冇再補

首先 佢全部班都係LV班 姐係佢個人會係到 但係佢會播帶 佢真人係唔會教野
佢堂堂都會遲到 遲5分鐘到 黎到就即刻問下坐前排嗰堆人咩學校 之前補邊個 有人答billyng嘅話 佢就會一直同佢講billyng啲壞話 之後再開咪講一大堆廢話 講自己年年有幾多幾多5** 話佢地用小學字錯唒grammar照樣5** 堂堂咁樣洗我地腦 之後就再鬧下billyng 加埋大約20-30分鐘到 有時會再耐啲 之後就播帶 條帶係上年嘅帶黎 佢啲video年年都係每年dse前嗰啲tip class錄嘅 所以2012-2018年各一條 (佢全年嘅regular就係播返唒呢幾年嘅帶比你睇）當佢一播 佢個人就會走 唔知去左邊 其實佢真係去左食個tea先返黎我地都唔會知 但佢間唔中會入黎1,2次 停一停條帶 冇啦啦係到發din講話手機唔準放枱面 驚有人錄音 再講一大堆廢話 又鬧下billyng 5分鐘到 先播返 因為佢唔想咁快播唒全條帶 想我地一直續報睇埋佢 一夠鐘 佢就會入黎stop左條片就會下堂先再播 條帶啲內容呢廢到冇人有
Paper1 :佢所謂G抄 就係佢拎份marking scheme出黎 對住個答案 係篇文到間返嗰句出黎比你睇 就叫G抄 佢仲會stop左條帶佢 比勁多時間你慢慢做reading 咁double lessson咪一下就完左囉

Paper2: google搵一大堆(上年) 好hit嘅新聞比你 係到間黎間去 叫你背唒佢 到時靈活變通背落篇文度 就算小學雞字錯晒grammar 都唔緊要 佢話因為個marker會覺得你係平時成日睇英文報紙好勤力嗰啲學生 唔捨得比低分你
我唔知係咪真係work啦 但反正我係我學校大考咁做 就冇進步過 又冇特別高分 比我就真係寧願學多啲sentence pattern同vocab囉 起碼終身受用

Paper3: 廢到屌出聲 就咁計時叫你做 做完讀答案比你聽 係data file 間返啲答案比你睇 完

Paper4: 冇教過 好似係要另外報佢個speaking班 我諗去到都係逼啲人自己group埋講 佢個人又會出左去食tea

咁鍾意推post
幫你推又點話

作文用小學雞字係一個skill ？

點迫人去晒同一個分校上堂？即係被調嗰班學生要轉地方上堂？

可唔可以講下kris lau點令到全部人都比佢洗左腦 ？
你講到好似十仔單念力神棍事件 講多d黎聽下

下？上堂個人喺度但係播緊碟？真有其事？？？

點解佢自己唔教？有無學生問過？

收你live價錢播舊帶咁有良心？無本生利喎，kris lau你做老師做得幾爽喎

唔係 佢係想突顯只要你背唒佢比你嗰啲新聞落去 就算你啲vocab幾差grammar幾錯都可以5**

姐係佢平時咪好多分校都有班嘅 但一去到最後一期大考精讀班 佢就會淨係開得嗰一班 得一個分校有得上 跟住本身補開嗰啲人全部都去唒嗰個分校上 佢咪係咁係到影相扮到一個分校就有咁多人補嘅效果囉

洗腦咪佢堂堂一開始都會講成30分鐘自己幾勁幾勁 講到5**好易咁 之後啲人聽下聽下就會覺得一直補就有機會同佢嗰啲名校學生一樣輕鬆5** 佢堂堂都講佢啲名校生幾分幾分之後5** 聽耐左 真係會覺得好似好易5**咁 好彩我早醒

呢啲乜撚野強國人心態啊
比左錢補習就當自己大爺啊？洗唔洗幫你挽鞋專車接送你去考dse啊
佢盡左自己既責任幫你地補習岀曬materials用自己時間去下旅行都比你屌

真啊 堂堂都播帶架 我絕對冇講大話
佢自稱話：今年考5**嗰班師兄師姐就係上呢堂架 而加原汁原味播返比你地睇

睇到厭 果然係KrisLau 惡意抹黑人嘅毅力真係強

等我幫牙kris你推post

Kris Lau正式收皮 冇野可以駁 淨係識得send佢自己用小畫家畫嗰幾張圖

再推

停啦小學雞

真心求教 可唔可以開班教P圖
點解個大比可以P長一倍

原來牙kris係咁既人

等緊驗明正身畀kris lau呃過錢果位巴打出黎講多d佢點live 揼低班學生播帶淨係出現左40分鐘！

其實要講都講晒㗎啦 佢嘅出現只係講廢話同鬧billyng俾我哋聽

唔係 佢係想突顯只要你背唒佢比你嗰啲新聞落去 就算你啲vocab幾差grammar幾錯都可以5**

姐係佢平時咪好多分校都有班嘅 但一去到最後一期大考精讀班 佢就會淨係開得嗰一班 得一個分校有得上 跟住本身補開嗰啲人全部都去唒嗰個分校上 佢咪係咁係到影相扮到一個分校就有咁多人補嘅效果囉

洗腦咪佢堂堂一開始都會講成30分鐘自己幾勁幾勁 講到5**好易咁 之後啲人聽下聽下就會覺得一直補就有機會同佢嗰啲名校學生一樣輕鬆5** 佢堂堂都講佢啲名校生幾分幾分之後5** 聽耐左 真係會覺得好似好易5**咁 好彩我早醒[/quote]

佢一堂真係教書有幾多分鐘？用成30分鐘自己幾勁幾勁，又播舊碟咁

Double lesson 2個半鐘 大約我諗都會用咗30-40分鐘講廢話 次次都唔定 剩低嘅時間就播帶 播播下佢會冇啦啦入黎停左佢繼續講廢話 佢講夠就繼續播然後又出返去 一夠鐘就返嚟停帶 落堂 真正睇帶時間我諗都係得1個幾鐘 佢真人呢係完全完全唔會教書嘅 無論暑期班定係大考精讀都唔會 全部都係播上年條帶

佢係收左double lesson錢定係收一堂錢overrun咋？

如果收左一堂錢但用30 分鐘吹奏自己加30-40分鐘講廢話，咁應該實overrun

再加睇帶時間1個幾鐘 ，成兩個幾鐘佢收左錢冇做過野喎大佬

交學費一定要交一期㗎 姐係4堂 kris lau自己set做double lesson 即係兩星期就會上完一期就要交學費 其實佢真係從來都冇做過野 佢嘅工作同助教真係冇分別 淨係入嚟播片

Double lesson 唔係問題大把補習老師係double但係學唔到野就

點解佢有班名校fan屎嘅？佢係咪真係傳說中淨係理名校生屌爆非名校？

新一代臭系掌門人：誨淫誨盜

新一代臭系掌門人：學生學費用嚟買名牌去旅行

Kris Lau收皮啦 上堂就係日日吹奏自己同喪鬧bn嚟拖時間 試完堂頂唔順 收斂下啦成隻癲狗咁

現代同燈塔都係賺錢機構

件非洲和尚真係反智到
唔洗比錢佢洗咪咪補佢囉
佢想幾時去去邊都得呀
煩到呢

牙kris你咁鍾意推post，我就幫你推

神邏輯

而家D 00後咁自我中心既
幫你地入大學完夢
咁好人 就唔收你地錢啦
人地搵兩餐架咋
終於明白點解有D傻鳩當補習老師係明星咁拜

樓主好on9

因為佢就係Kris Lau

垃圾logic

果然會哂錢走去補習既都係弱智

+1
無咩事我都係出番去先

UPDATE:
非洲和尚被踢爆為古代KL抹黑燈塔
仍未回應連登巴絲圍剿緊佢嘅造假事件

留意！
想追番成件事可以睇熱門留言懶人包部份。

跟進事項
1) KL製造假證據誣捏LP於考試期間去旅行無同學生練speaking

上回情況：
已有學生po身分證明及描述LP speaking訓練當日實况，四場訓練有曬活動花絮圖片。

跟進：
KL仍未作出回應，只係一味repost同一圖片，及重複相同失實指控，企圖以洗版形式洗走其黑歷史。

2) KL用小畫家自製假證據，抹黑唱衰LP 爬山係軟性色情、放名牌手袋落地下就係用假野

上回情況：
詳情可以去熱門留言懶人包部份，已經整合資料，確認KL抨擊對手教學衰左，唯有攻擊對手外表。

跟進：
KL都係未作出回應， 變本加厲於所有連登有關KOL/愛馬仕手袋評論po入面cm意圖煽動巴絲，但再次被揭發身份然後被屌翻轉頭

始作俑者，終得報應。

KL留意唔到個po愈熱門，就愈多人見到佢呢段黑歷史。因為個個抱不平嘅巴絲cm都tag左你個名，仲有你舊生po你筆記出黎證明你誠信破產。

各位巴絲，繼續為受害者抱不平嘅同時記住cm嗰陣一定要tag翻Louise Page 、Kris Lau 最高5**比率班、Plan X 、補習界thanos 、牛津交流 等關鍵字。

一齊推到消費者一搜尋「Kris Lau 最高5** 比率」就見到佢啲賤格黑歷史!

補習名師係垃圾一向係公認既事實
但依個Post最能夠反映既係你都係弱撚智
有時真係好難怪啲廢老乜野都入哂啲後生數
你睇下自己幾撚廢幾撚on9 咪撚係度獻世啦 廢物

香港大部份嘅行業都係靠詆毁同行吹奏自己生存啦！
補習佬黎講Kris Lau 行內誠信破產就係因為佢咁撚多年都係咁呃細路仔搵食

今次呢單抹黑事件仲要不知悔改，越踩越深
一個人究竟要幾自欺欺人、自我膨脹到，先至連自己喺度獻緊世都唔知？

仲要貼d圖完全冇邏輯，貼貼貼周街貼成隻痴線狗咁，見到都覺得悶

牙kris唔係好鍾意推post咩
where are u？
想跟你學鳩抄
教me ok？

信唔信非洲和尚kris Lau 下次出現又係貼翻果堆小畫家自製假證據圖片

咁佢個人棟喺班房做咩？齋企唔教書？

佢唔會係班房架 講完廢話 㩒個播放制 個人就會出去 去左邊都唔知 勁耐先入返黎

真係得kris lau先做得出啲咁無賴嘅嘢 你最尾交咗幾多個月學費先至發現自己被佢洗腦？

我報足佢三期大考精讀班 再加一期暑期班 後悔到死

如果樓主今年考dse，咁嘅logic預備重考都得

都話樓主係kris lau

kris lau

唔撚明樓主狙擊黎做咩
kris lau都唔收band 2 3學生

比你狙擊完 佢d學生都唔會補kris lau架啦

損人不利己

啲補習佬真係好撚柒做作、煩同on9
呃到班細路就以為自己真係明星?
有時間就校對吓本筆記啦
大撚把錯字、錯grammar、錯concept呀

證明牙kris已經🍊到要收band23仔lu
唉，鬼叫要開飯咩

Band1使撚補條讀top up之後讀taught master洗底嘅撚樣咩
Band3仔要補底補呢啲又無柒用

而家d細路越嚟越精明㗎喇，D名校生開始發現佢地被洗腦走曬先迫到kris Lau做癲狗周圍吠招生意

做補習都叫做教育工作者，
竟然唔係學術討論，
而係話人買名牌去旅行同叫人臭西
教師喎

G持牙kris
一齊推post

Kris Lau全本筆記都係past paper
完全冇任何佢自己嘅教材
所以點會有錯字錯grammar

上佢1期600幾蚊 拎本past paper筆記 聽佢讀答案講廢話
真係不如去商務60幾蚊買本past paper做自己對答案仲好

你英文拎咩grade

得佢一個補習佬係雙登有打手咩
睇Mastering Grammar同以前蕭愷一都成日笑鳩佢地啲notes多野錯同文筆唔通順架啦
Past paper有賣版權咪用得囉

對學生黎講
有乜野比拎高分更緊要？
學生比錢補習就係想要成績

最高5**率
最高straight 5**率
根本唔使講太多

當你插佢教得廢既時候
我已經拎左5** 入大學

推到Kris Lau仆街為止

見你4日前先開左個post問有冇2019dse group 想問功課
而家就話自己拎左5**入大學

難得kris sir親身上連登
又推推post先

位ching拎5**都再retake
一定係對自己好有要求既人
唔準你笑佢

咁快比你拆穿左

不過冇所謂啦
反正5** 已袋

kris lau今舖柒過哈哈哈畀cliff yeung屌打

仲想點啊 留係到日日陪你地打氣啊？比錢啦！望！

收手啦 KL你而家咁樣真係撚肉酸 成個on9仔咁

收手啦 KL你而家咁樣真係好撚肉酸 成個on9仔咁

一起身即刻幫牙kris推post
名師親身上lihkg
有今生無來世牙

考得差既同學仔係遮圍爐取暖

提一提未來考生

如果想同天鵝一齊飛
就唔好同蛤蟆一齊玩水喇

原來kris lau有兩個連登AC
一上黎讚自己秒被起底

被踢爆扮自膠，KL一貫作風

咁你咪成世活在自己世界入面囉

我剩知牙kris個爐就越來越細

小學雞回應

條友五月班學生未考完試就狂出佢七月至八月課程宣傳，收錢咁緊要，佢班打手都開始全面進場啦

係呀話緊你呀，扮攞左5**又話自己2019dse要問功課俾人踢爆扮自膠嗰位盲粉

你咪覺得係扮囉

都係提學生一句姐

問自己想唔想入大學
問自己想拎咩成績

點先可以同條女扑野
條女應該係淫底

學人講想拎咩成績
唔知kris歷年學生加埋有無8000位呢
一鬼日拎個率黎打飛機
呢D文字野撚吓中學雞就得
早幾年PChan未轉會都已經上堂公開屌鳩你krisLau on9啦

呢班LP打手真係世界級
Block 左佢哋已經幾日仲繼續開新戶口
用新開嘅 A戶口窺探我留言
再用舊嘅 B戶口回應我嘅留言
果然收咗錢係唔同啲
請你們不要太重視我嘅留言
不停開新戶口窺探
你哋太辛苦太可憐啦

香港其實得幾種人

有錢人 冇錢人

考得好 考得唔好

從來冇人用槍指住你報邊一位補習老師
不過記住
自己揀完條路自己承擔返個結果
18歲成年人了咁多位學生

新一代臭系掌門人：軟性色情誨淫誨盜

新一代臭系掌門人：最嚮往做一個貴婦用靚手袋去豪華旅行 學生的權益蕩然無存

香港其實得兩種人

男人 女人

從來冇人用槍指住你報邊一位補習老師
不過記住
自己揀kris就一定係on撚鳩
18歲成年人了咁多位學生

好似hang機咁，係咁post嗰兩張圖做咩鳩？

《超級掌門人》節目主題曲
俾獎金 (嘩) 送百萬當係碎銀
俾獎品 (嘩) 厚禮是凳凳凳凳
俾掌聲 (嘩) 替你贈興造氣氛
你要就有份

《臭糸掌門人》節目主題曲
腿張開 (嘩) 平地猛虎扮爬山
愛馬仕 (嘩) 過百萬當係碎銀
俄羅斯 (嘩) 放假去拍拍拍拍
冇練習 (嘩) 學生口試最低分
你要就有份

新一代臭系掌門人：學生學費用嚟買100萬名牌去旅行

新一代臭系掌門人：最嚮往做一個貴婦用靚手袋去豪華旅行 學生權益蕩然無存

唉 覺得同佢嘈黎好唒氣 算啦大家都有眼睇kris lau係咩人
我係打手嘅話我點解可以出示到LP嘅筆記同你嘅筆記呢？ 你要我提供任何係LouisePage嘅學生 或者曾經補過你嘅證據我都可以啊

凡事都係講證據嘅 咁你咪影一影你啲kris lau筆記同dse成績表黎睇下 你係咪真係kris lau學生拎到5**囉
定係你係比kris lau洗左腦嘅學生 俾佢點左你黎做打手啊

牙kris話佢係臭系
佢就係臭系
你地班連登仔有最高5**率嗎
你地識鳩抄咩
你地有AL6A1B嗎
kris lau補習，真正補習

比kris lau洗左腦嘅學生淪落到要扮攞左5**，又話自己2019dse要問功課，俾人踢爆又扮自膠

Kris lau你d打手咁低質嘅？

Kris lau話係就係，因為佢係救世主

新一代臭系掌門人：軟性色情誨淫誨盜

新一代臭系掌門人：學生學費用嚟買100萬名牌去旅行

新一代臭系掌門人：最嚮往做一個貴婦用靚手袋去豪華旅行 學生權益蕩然無存?

《臭糸掌門人》節目主題曲
愛馬仕 (嘩) 過百萬當係碎銀
俄羅斯 (嘩) 放假去拍拍拍拍
冇練習 (嘩) 學生口試最低分
你要就有份

Kris Lau真係得閒 因為今年summer course佢係播返幾年前啲帶比學生睇架炸 唔洗備課 個人又唔洗教 求其印本past paper筆記派比學生 搞掂

我仲係唔明
如果播返幾年前啲帶比學生睇點解唔自己教？個人都已經棟左係班房

認真想問句，當年名校必補嘅Kris Lau（其實係條友唔收Band 2、3，有啲唔知道嘅Band 2、3學生好地地係fb問佢course嘅野仲要被佢po上fb公審），而家嘅主要競爭對手係Louise Page？我想知佢夠唔夠膽走去挑Patrick Chan個啲機？

早幾年好似想搞鳩PC，果時PC未轉會都係課室屌柒佢
tony chow都試過屌夠Kris lau啦
KL有鳩膽公開搞鳩PC，CS咩
最多咩偷偷係課室話鳩人肥海狗

又要屌人又唔敢用真身走去玩抹黑，你就知呢個人幾咁身有屎啦
有證有據先屌人嘅、自己真材實料嘅就同對手隻揪啦
光明正大唔洗用偷偷係課室話鳩CS肥海狗、係課室屌柒PC、小畫家整假圖去網上唱LP啦

我之前補嗰時佢已經有係班房鬧過幾個其他老師
係咁改人哋花名 不停講P圖Chan 肥海狗
好記得有一次佢開咗louise youtube嘅一條片比我地睇
Louise係條片話： 根據考評報告講咗話唔可以大包圍抄一大堆野落去 抄嘅比例太多 就會零分
KL就開始發癲話：下 乜比例呀？跟住又講一大堆自high說話 話佢嘅學生全部照抄攞晒5**
所以我諗佢對LP嘅仇恨就係由嗰時開始

照抄使撚補習咩？自己操卷都得啦 其實自從睇過幾年前條友話唔收自修生，咩已經錯過佢幾次個啲，唔會再有機會個篇潮文，已經覺得佢好方丈又敏感，好易踩親佢條尾咁。聽過話份人太小氣太計較，都係反社會人格嘅一種

如果考評報告白紙黑字咁講，佢仲發咩癲？

講下佢點屌pc cs吖喂，好多花生

其實想問好耐，樓上位仁兄返開邊間教會同食開邊隻精神科藥物？定係AI auto reply嚟？